其實top up同ugc degree分別大唔大？

如題，係咪真係只影響搵第一份工？

null

好大。。。

介唔介意分享下？

大公司HR一定會分別到
入top up同ugc 要求都差好遠下
例如asso升top up gpa2.X都入到
入ugc起碼3.5
如果想洗底 可以去外國知名U讀master 外國U唔識分top up/ugc

Top up ugc 就話分別唔大啫

大

1.scope 畢業 3年 29k
2. City 畢業 3年 25k

野雞個種 top up ？
我會覺得 explosure 差別大啲

咩科對咩科

要攞俾政府認證QF5 ?

做左九年野答你
真心唔大

其實有睇你咩情景：

1. 係私人公司用黎升，分別唔打。
2. 專科用黎考牌，分別好撚大。
3. 見私人工，有分別。
4. 見政府工，有分別。
5. 考完牌見私人工，冇分別。
6. 考完牌見政府工，好大分別，唔好話八大班老屎忽通常收返自己師弟先。
7. 政府工用黎升，冇分別。

8大top up咪一鳩樣

唔係你認證嫁...
係個課程本身有冇呢個認證..........

我一直以為政府工過到最低學歷要求就夠，其餘睇面試表現。例如AO, EO呢啲top-up同ugc冇分別，定係你指緊專科？ 純粹好奇
另外我覺得私人市場升職管理層多少有分別

見政府點會冇分別，好簡單你外國野雞top up 同 local港大大家去到見面試官。分紙學歷個part 大家都會一樣分。 如果面試表現一樣，你係面試官都會收個港大自己師弟先。

私人公司，我自己做既就冇呢樣野，最緊要有人照學歷有就得。但見工一定多多少少有影響

如果咁講即係只要面試表現好，top-up degree其實並冇劣勢

咁如果三大ugc top up同非三大普通ugc degree 應該揀邊個讀好？

非三大ugc degree for sure
Poly city係幾好的選擇
而且呢2間收唔少asso後門仔 啲人都玩得埋

三大ugc topup 會俾 ugc degree 歧視(個人認為)
認受性都比poly city低 ，例如: HKU IM & CU Community Health Practice